自己有offer但男朋友冇 求破解

如題 佢好頹我都唔知點安慰佢

咩offer

come on james

你拎個有offer嘅做你男朋友咪得囉

飛

飛囉 你都係想人咁講

冇 你比佢一個人靜下 時間過左佢接受到就冇事

中

同佢講囉 其實都唔想讀既 是但考點知入左喎
求鳩其啦 咪咁執著

唔會飛啊一定, 我係完全唔介意…

驚佢一直接受唔到…

其實仲有top-up 自資 OU 果堆 點都有張沙紙既。。。

ive offer lor

搵個有offer嘅男朋友

講緊咩offer

Retake asso囉
唔係點呀?

請佢食軟飯

自己唔努力怪得邊個
抵啦垃圾

入到u咪又是被組爸食左
算啦

分啦，我介意

由我消失

898

上

男

Offer

屌你老母

佢cgpa幾多

Come on…Im not talking about a money!

XD

a money

龍哥英文好勁

邊間？

COME

[size=5][/ONsize=5]

今年你英文一定pass

咁少事，係咁依安慰兩句咪算，男人老狗冇offer姐洗咩咁頹，讀High dip asso，再唔係出黎做野囉！

大多幾年做多幾年野就知道回望翻就知好少事

唔介意又要開po問

入5到冇乜大不了 學校5收 係學校嘅損失

dse 女有offer 男冇
個個講到唔會散 最後都會散啦
何況而家asshole

諗下遲啲入咩soc 畀邊個組爸食算啦
就算你唔介意 上到去 啲八婆fd都會勸你飛撚咗條仔

米系

可否試著成熟一點